大欖大量狗查巴士

唔止謝sir，連er er er sir都……